大學派傳單傳福音果d人係咪異端?

大學派傳單傳福音果d人係咪異端?
佢地好似唔洗番工咁
成日見到佢地

佢地又成日都見到你啦 咁你係咪異端先?